已有解決15歲女學生係咪俾自殺方法

與其走去圍學生，大家點解唔即時沿死亡路線去搵返CCTV睇？一定有鋪頭影到，只要大家肯去•
赤腳行過左HKTV Mall
行去爭鮮方向既堀頭路
水平線審視周圍 似搵緊人
呢D位一定有鋪頭影到！

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

一樣又一樣將香港spin去第二度.等831事件淡忘

搵番呢個啊伯做證人啦

無啦啦DI點解有個啊伯? 職員? 街外人?
無理由學生掛